---
title: Mode Earn（Current），聽音樂就能賺取美金的 App
description: 'Mode Earn Current 介紹|Current Mode Earn 推薦|Mode Earn Current 聽音樂賺錢|Mode Earn Current 被動收入|網賺 App 推薦|網賺 App 介紹|被動收入 介紹|被動收入 方法|被動收入有哪些|被動收入推薦 app|Mode Earn Current 網路掛網賺錢'
date: 2022-11-23
tag: [Passive Income, Mode Earn, Current Rewards]
category: Investment
---

::: danger
2023/04//07 帳號無預警被鎖 <br />
猜測原因是我在同支手機上切換二個 Google Play 帳號，被官方誤認為使用多帳號 <br />
聯繫官方詢問原因，及請求解鎖皆被拒絕，因此我已直接移除 Mode Earn <br />
使用 Mode Earn 共 9 個月，共賺取 $ 373.86，每月平均 $ 45.59 <br />
這個成績在所有被動收入的 App 中算是最高的，少了這個來源，真的可惜
:::

::: tip
- 用途：播放音樂，賺取現金收益的 App
- 收益：依據點數多寡，兌換的匯率也不同（個人經驗一個月約 $49）
- 出金方式：PayPal, 萬事達卡（Mastercard）
- 適用裝置：iOS, Android
- 建議一支手機掛一個帳號，也不要多支手機掛一個帳號，容易被官方封鎖
- [我的 Mode Earn（Current） 推薦連結](https://crrnt.me/cjRcLgM66ub) <br />
:::

Mode Earn（Current），是一款只要放著音樂就能賺取現金收益的 App <br />
在 iOS 上稱為 Current Rewards，Android 上則叫做 Mode Earn <br />

![Current Rewards(iOS)，Mode Earn(Android 下載)](../images/199-01.png)

聽音樂就賺取收益？真的有這麼好的事嗎？ <br />
沒錯，這款 App 就是只要打開，並且播放音樂，即可開始獲得點數，等累積到一定程度後，即可透過 PayPal 出金 <br />
或兌換萬事達卡（Mastercard） 的禮物卡後來使用 <br />
而禮物卡就是給你一組固定金額的信用卡卡號，讓我們可以在任何網站進行購買

![Current Rewards(iOS)，Mode Earn(Android) 兌換獎勵](../images/199-02.png)

::: warning
步驟： <br />
[點擊下載 Mode Earn（Current）](https://crrnt.me/cjRcLgM66ub) → 打開 App ＆註冊  → 開始掛網累積點數 → PayPal 出金<br />
最低只要 2,950 點，即可兌換 $0.5 美金的萬事達卡（Mastercard） 的禮物卡 <br />
但當然是累積越多點數，兌換的匯率越好
:::

## Mode Earn（Current）註冊步驟
![Current Rewards(iOS)，Mode Earn(Android) 註冊 步驟](../images/199-03.png)
如上圖，在打開 App 後，依序設定 email 跟密碼，按下登入，接著選擇自己喜歡的音樂曲風，即可進入到主畫面開始聽歌 <br />
但要注意，若是手機的音量是靜音，會出現上圖右邊的訊息，表示若音量是 0，則不會得到任何點數 <br />


## Mode Earn（Current）使用心得
上面註冊時用的是 iOS 的截圖，下面用的是 Android 的圖，接下來從左 → 右介紹 <br />
![Current Rewards(iOS)，Mode Earn(Android) 使用 心得](../images/199-04.png)

1. 主畫面，可看到左上方寫著 2.44/min，指的是聽 1 分鐘的音樂，可得到 2.44 點數
2. 點擊 2.44/min 那個框框，會到中間的圖，可看到每分鐘可拿到的點數（速率）在 0.3 - 3.4 之間（依所在國家而有不同）<br />
以我的經驗，每分鐘的點數會從最少的 0.3，逐漸增加到 2.4，這過程大概為二天，接著會保持在 2.4 二天，之後又慢慢降到 0.3，這樣一直循環 <br />
而如果要直接增加速率的話，則可以玩下面的 Game, Offer 等等來增加
3. 另外，在 Boosters 頁面，我推薦 Videos（看廣告）、News（看新聞）＆Broswer（瀏覽網頁）這三個功能，都可以快速得到點數 <br />
Videos 是隨機拿到點數，News 則是 30 秒固定 8 點，而 Broswer 只要點擊後放著不動，就能慢慢拿到 300 點（每天的上限）

## Mode Earn（Current）出金
Mode Earn（Current）有多種出金方式，但最方便的還是 PayPal ＆ 萬事達卡（Mastercard）

![Current Rewards(iOS)，Mode Earn(Android) 出金](../images/199-05.png)

上圖以兌換 PayPal 為例：
1. 在 Mode Earn（Current）App，點擊左下角 Redeem
2. 選擇要兌換的 PayPal 金額，這裡我是選擇以 20,000 點數，兌換 $10 PayPal 的選項
3. 三個工作天後，即可在 PayPal 中看到兌換的金額囉（扣除手續費後為 $9.6）

## Mode Earn（Current）註冊推薦碼
以上就是 Mode Earn（Current）的介紹囉，若對於 Mode Earn（Current）有興趣，請點我的[推薦連結](https://crrnt.me/cjRcLgM66ub)來下載 App & 註冊會員 <br />
系統會給我少許點數作為獎勵，且不會損害到你的權益

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::